夜總會爸爸 你問我答

上次見到有個做女開post 講到啲女好慘咁
又有好多人話想入行
又有好多人問價錢
有咩歡迎問我
利申：反緊工，好撚悶

有無人黎傾下計🤣🤣🤣🤣

一次幾錢

咩叫一次？
一個鐘大約600～700(坐女)

玩得越耐越平，到後面大約500～550 1hr

卜埋幾錢

出街都常1500
睇你去邊到玩
不過多數令妹吾屌
我自己30幾個女得一個會屌

不過，我自己出去玩食過吾少免費餐

公司藍定黃

各有各睇咯
有啲大班因為呢件事就討厭班年輕人(因為啲客上吾到黎)同埋佢地9折出糧
我就吾同，我湊女，所以對我無咩影響
本人黃

女男定黃

跟我果啲100%黃🤣🤣🤣
我自己果啲全部18～21左右

邊到約可以

咩年紀嘅人會去夜總會玩？

咩叫邊到約😂吾明

下午好撚多丫伯
夜晚多西裝佬，後生小小(25～35)

當年個大班坤我123
睬佢都有味

琴日有個黑警上左黎。
全場無女，得反我啲女
我一個都吾比入去坐佢🤣

有冇上次做女條拎

你仔定女？

好似叫咩 夜總會的日與夜，你share 下，不過沉曬底lu

D妹妹下海係為咩原因呢？

咁你個大班都幾pk 下
我啲女好中意同我玩
我敢講係全香港最後生嘅大班

玩開700蚊3粒鐘

估唔到有男人做呢d

其實無話下海嘅
有啲做雞果啲咪為錢咯
我果啲全部都係我啲fd 黎
反工捧我場，又有得玩，又有錢搵

有冇人想客人同你搞

你係邊到玩？咁L平？

我都係玩下，反左幾個月，幾爽

係咪大媽團

無

咁平？

全部ii？ call入境先

睇錯
一小時600-700差唔多了

大媽都無咁平
旺角金字頭果啲400左右一個鐘

隨便，全local

但你玩得耐咪550左右

一個月搵幾多左右？

計件定計月薪？

咩場 山林道？

你肥定瘦?
有冇搞過男人?

未試過玩耐會平
要約耐先算耐

點入行

一睇見爸爸 , 仲以為係gay club...........

btw , 當初點入行 ?

係邊
想support下

我搵緊2萬令(月薪)
入行第3個月。
我地係計鐘
大約條女做1分鐘我有7毫
我個客坐1個女1分鐘我有1.2
月薪就set 死嘅，但係都要跑數
拆鐘基本上吾洗反工，有幾多鐘就拆幾多錢糧

佐敦

瘦，無搞過
你係咪CLS?

我自己係玩玩下入行嘅
不過其實吾太見議入行
做完反吾到轉頭

唔識玩有冇攻略

俾多Dhints邊間
一條友上尼可以點玩

我玩玩下識左個大班
咁我出去跳舞又識左好多女
跟住同個大班講，佢就叫我帶女反工
that's all

日本城

咩原因返唔到轉頭

最好有相熟大班先好去。
吾係嘅話比人劏到死

留tg 啦
講明先，我吾係打手，純粹傾下計

nope

因為太輕鬆
做完反吾轉頭
每日反8hr, 反黎玩電話
仲有係每10日出一次糧，好易做月光族

一條友先好玩。
你夠靚仔係可以免費食左條女😂
我自己出去都係一個人玩

大約咩收入

一條友叫一兩條女
坐下玩下
兩三個鐘
幾錢

講左

d女係咪多數都好飲得先入到行？

叫一條女玩3hr 計埋酒水加一大約1800左右
2條女就3k 左右

吾係，我條line 啲女都吾係好飲得。
你有個好大班就得。
我啲客通常我會同佢地講我地飲幾多，女飲一半

收唔收卡
玩大左唔夠cash點算

試過一條友大陸高級會所
玩完唔收卡
無電話支付
D大佬出哂來
好驚險一晚

最緊要係態度好，活潑
只要你吾太豬一個月計埋勤工3～4萬輕鬆

樓主Add tg

一個人玩好似好悶

cls 香港間間都收卡
你同個大班熟佢可以幫你簽單

有冇富婆想搞你

啲女係咪7日仙多

傻嘅
條女識玩好爽
上次係房入面屌左個18歲

全local
吾係，有好多長反

有冇客忍唔住，係夜總會開波

大把

鬼知咩

試過尖咀有間sauna
要我俾cash
話要每天出糧cash俾囡囡

邊有咁易

咁佢應該係張單都劏左你錢

我後生，我食左2件

你隊醉條女之後摷佢就得

咁有冇
同埋之後 唔畀佢坤
碌卡算

D女做夜總會係咪同做雞無分別

碌卡都可以劏，最好搵啲熟嘅大班

講到咁 樓主都必定相當高大威猛 好型靚仔

有啲女係陪酒
有啲賣淫

nonono 只係我後生
因為夜總會太多丫伯

正常你應該唔止搵咁少，無得拆條女條數咩？

1個女坐1分鐘7毫咯
我三幾條女，不過吾係個個日日反
同埋我底薪制，我期期都爆數，就快加人工
因為月薪制有簽約費(10k)，拆鐘果啲無

有啲大班會叫啲女回tips(逢500回100)
但我吾會

好撚悶

有冇見過女客上去玩

好多群枱其中會有人帶埋老婆上去玩
女嘅單客見過一個，不過佢係黎捧場嘅

想反工嘅女女可以tg 我
想上黎玩嘅都得

up

我之前返私人會所見啲爸爸桑搵十皮都黎

會所好搵好多。
但係好多規距
同埋過左612之後好靜

想入行嘅巴絲打都可搵我傾下

有無客黎唔飲酒
利申 唔飲酒想食女

有
但吾飲酒想食免費女我覺得無可能，要比錢咯

大班d人通常咩年紀，同埋有冇底

冇cctv?

唔飲得
可以嗌咩野飲？

40～70都有
一半半有底

係房緊係無閉仔

凍0茶
凍0水
可樂
雪碧
綠茶

我飲呢D
D女飲酒？

出街$1500？
低質定普通質素女？

睇下啲女會吾會同你顛

1500以經係中上

你公司開幾點？
有冇客下午2、3點黎帶女出街？

緊係有

開12

自己一個黎純粹揀個出街屌得唔得

可以，不過吾平
計埋一個鐘街票加埋肉金都2千4，5

女係猜枚陪飲酒唱吓歌俾人摸吓大髀咁？
如果有客想扑金魚 咁點處理？

啲女會直接出黎，吾坐

扑1q幾錢到

1500

我地公司有個18歲陀地出街嘅
廿歲大把

唔飲酒 淨係黎屌閪有無介紹 幾千咁平

想入行 等錢使

幾千都平？

tg 我 ，我上面留左

你tg 我啦

出街意思係咪上房？唔係真係去街外？

我見我同事唱唱下上去同棟樓果啲賓館 搞完之後落返黎

如果佢地要出去過夜 要買條囡剩底既坐枱錢（買到六點）之後同條囡另外傾收幾錢

所以佢地會同條女拎電話 之後另外約

陪酒啲客好似你咁隊醉啲女再硬上咪變賣淫

通常啲女吾會比

我吾係硬上

有啲客上完黎好評不絕，想上黎 tg 我

佐敦邊間場？

d 女最大波咩cup

淨係飲有咩好玩

有無權揀客屌

肺炎之後咩環境

金漢

我見過e

當然有啦

無客，但好撚多囡囡

危險就一定有嫁啦，我吾會話無事，自己諗

圖

巴打TG係咩

圖乜鳩？

te615